唔介意收到字醜聖誕卡既可以入一入黎

首先好感謝您地肯入黎

如果唔介意收到小弟寫既字醜聖誕卡既話
可以tg我留個地址同您地個user name

名額暫時約有15位

唔記得留tg

Lm

Tg左我未

等我又開post

好啊

Push

果然字醜係唔應該寫卡比人

仲有8張
有冇人要啊

留名

可以交換喎

推啊

Tg me

Ok

仲有4張

得15個咁少 我都25啦

我都冇你咁受歡迎

唔想要 不過推

多謝你

係愛啊

我直㗎！！

我都係 咁啱既

滿左額先搵我既巴打入黎啦

你明明再開多十個quota

原本10-15加到25啦

再加

唔洗時間同錢咩

錢你大把啦

我冇錢架

用曬去撩女仔

我都想係咁

已經係

我得20蚊 請人食個飯都唔得啦

請我啦

20蚊可以食咩 同埋你都唔係女

廿蚊可以食到好多啦
例如格仔餅

請刷鞋妹囉

好耐冇食過

佢請我就差唔多

其實我都係

得閒去食下

佢真窮
只係窮到淨係可以去旅行姐

去旅行都要食野架

可能野都唔食

唔係掛 會餓死人

當減肥

唔食野變人乾啦 仲減咩

淨飲水

你可以試下

聽日試下先

朋友唔好做傻事

再推

要減肥嘛
Fat boy now

冇人要喇 ？

仲有幾多

2張

好少咋

已經冇人要

大把人要

你姐

我要10張

今日我買左卡 我覺得一定會有人要

我要哂去

我又開下post 先

唔比妳

支持

話說有樓主有無興趣交換

喂呀

我ok咖

又如何

gogogo

小氣

你囉

Yes Im

你認啦咩

不嬲都小氣

2個係咁推

有冇人搵

仲有一張

瘋狂推

加啦

都冇人要 加黎做乜

都話我要十張囉

我要

咁算囉！

得！

好

係咪基德ching

正確黎講係黃大仙基德上午校

夠數未

唔話你知

我又爆左啦

你受歡迎

考慮下啦

我原本黃大仙再轉將軍澳

4E?

6b?

就咁決定啦 10張

6A

你係咪上午校最後一屆
我讀完最後一年之後轉左校

妳食蕉

考慮下

仲有冇人想要啊

我2009畢左業

都話我囉

蕉仔太大個，食唔到

做咩食我

我都係09畢業啊
但你有冇讀過黃大仙個間既上午校

介紹佢比你識

點解你冇負皮

因為 好少人入黎囉

叫佢變細粒d比妳食

都得

可食用

有呀

切到一粒粒

小弟讀完小4就轉校走左
唔知你有冇印象

我小2轉左lu

可能小一同過班呢

同年應該識架喎 小6邊班呀

我小4走左喇
我冇入到將軍澳到
仲要咩contact都冇拎
Btw我小1好似係1D

Sad 我係1A班

咁小2呢

2A呀

我2D

咁巴打你仲有冇同小學班人有聚會

梗係有

可能同你同班個d人我都識